哪個小姐姐願意當貧僧的妞？

哥哥的肉棒沒人想咬

小哥哥，你的肉棒當然沒人想咬，女生的小豆豆也比你迷你小龜頭大耶